印度男妄想活埋3日可復活成神 獲救反詛咒警員

哈洛相信活埋3天後即可「復活成神」。網上圖片

印度男子哈洛（Tantrik Deeraj Kharol）早前聲稱受到上帝的感召，絕食4日後活埋自己，並相信3天後即可「復活成神」。他活埋8小時後，被警方救出及送院求醫，男子卻在醒來後詛咒警員及醫生。

哈洛居於印度的拉賈斯坦邦，他早前聲稱受到感召，只要將自己活埋3天後就可以復活成神。因此，他不顧其他村民的勸阻，在活埋前4天開始絕食，並執意活埋自己，要更要求村民助他在寺廟旁邊挖出一個大坑。

至上周四（11日），哈洛舉行盛大的「下葬儀式」，吸引大批村民幫忙及圍觀。由於引起村民廣泛討論，事件最終驚動警方，並決定插手阻止。

哈洛活埋近8小時後終被救出，警方指他當時出現缺氧以及身體虛弱，甚至處於瀕死邊緣，需立即送院搶救。哈洛康復後，不但沒向警方道謝，反斥對方令他無法成為神，因而詛咒他們，「阻止我死的人都會失去居所、失去所有！」。

哈洛的身體狀況已趨穩定，但警方表示會向他採取法律行動，以警告民眾不要輕信謠言及不明的儀式。

差佬做乜咁多事